上水地鐵站打人廢老 - 港基高層

中文名 麥錦全

家住鴨脷洲

一個月人工10萬，duty general manager

推
呢啲實有車
燒

push

推，咩公司，講埋
打去公司投訴佢

[警世]次次都係夜晚出事 請勿獨自一人

sor，7左，冇野，email去投訴佢

唔炒 寫字樓會點呢？

Push

上星期天水圍景湖居放Popo 單野，都係港基係物業管理公司

仆街冇得放過
攬撚住都要

P

咁有錢就咪出嚟拋頭露面啦。。

大家要幫手足報仇，條廢老一定有報應

麥錦全先生

嘉湖手足要小心

發夢有人報隻乸係總狗司

推
仲有琴日個條Alfred

住鴨利洲去到上水？？？公司係上水呀？
係咪好肯定，上次姓周果個已炒車

做到甘高位，要管好多物業組合，周圍走唔出奇

仆街，咁港基啲保安咪好撚有問題

手足小心港基呀！
有無人有港基物業list 呀？

佢公司無盤係果邊，聽聞條友果陣無返公司
可能去左罷工...
（唔通返完大灣區尋開心又講你知咩)